一齊推黑警上國際刑事法庭

唔知有冇用，不如試下：
國際刑事法庭個網 ()入面叫人如果有任何犯罪資料可以send去呢度:
If you have information on alleged crimes, communications and claims can be submitted to the Office of the Prosecutor:
Mail: Information and Evidence Unit, Office of the Prosecutor, Post Office Box 19519, 2500 CM The Hague, The Netherlands
Email: otp.informationdesk@icc-cpi.int
Fax: +31 70 515 8555

我地一於用email同黑警和解，用埋國際特赦組織啲料：
主旨: Unlawful Use of Force by Hong Kong Police
內容 (剪剪貼貼返黎):
Dear Sir/Madam,

I am a citizen of Hong Kong and am writing to report a potential war crime committed by the Hong Kong police for their unlawful use of force during the mass protest on 12 June 2019.

Amnesty International has collected footages and verified 20 of them concerning 14 incidents of excessive use of force by the Hong Kong Police on the ground during the mass protest on that. This non-exhaustive collection of videos draws upon extensive media coverage and social media posts by local and international press organizations, civil society groups and people in Hong Kong. Based on their careful examination of these incidents, they have found that the use of force by police in the largely peaceful protest was unnecessary and excessive. They also confirmed that the use of force during the protest violated international human rights law and standards. For their detailed analysis, please refer to .

We would demand full investigation into the case, in particular the responsibility of Stephen Lo Wai-Chung, the Commisioner of Police of the Hong Kong Police, and John Lee Ka-Chiu, the Secretary for Security of the Hong Kong government, for their ultimate responsibility of this unlawful use of force by the Hong Kong police, as well as the others in the Hong Kong Police who were involved. We think they have committed a war crime.

Please feel free to let us know if you would need further information that could assist your investigation. I look forward to hearing from you soon.

Yours faithfully,
XXX

有咩意見請賜教

有冇巴絲幫手

推

Push

鍵戰準備

Send 得啦，有基本資料同有第三方機構做過調查

push

2014雨革、612當日已經證明班警犬全部都係冇良心以下為集眾人之力結合成嘅圖集，希望大家可以幫手廣傳：

612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 建議大家可以聽下聽完之後我好嬲，亦都好想喊，香港今時今日嘅景況，除咗班高官之外，班蓄生警犬亦都有份一手一腳造成

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員以布袋彈瞄準頭部射擊。

同場加映：
示威者吐血

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

強烈建議歐美向對示威者施過度武力嘅警察懲處！終生不得踏入歐美國家半步！呢班人渣注定世世代代共享中國人嘅榮耀

係咁二望過吓人哋做嘅嘢，又真係有啲難度，相反聯合國人權理事會好似有得投訴侵犯人權，唔知係咪之前有巴打搞嗰到，依家有埋amnesty international 認證，應該可以再send

兩度一齊send 推到黑警有刑責就得

我研究緊啲條例，同 draft 緊一幅信去，係借用攬炒巴嗰封改的，但內容會改返針對海牙法庭條列。Send 我諗未必需要好多人 send，但應該需要巴絲們幫手搜集啲黑警片，同翻譯內容成為英文～我本身都儲咗一堆片，但應該要海量，希望各位巴絲幫手提供～

接

要幫手一齊研究下

好！我 draft 完 share 出嚟俾大家，再睇吓點搜証。告到班黑警 PK

香港人好鍾意去日本
做警犬仲有冇資格去

[深度分析]香港人的勝利方程式

係咪send 呢個
無另一個version 就照send 架啦

Send左先 之後再send

制裁黑警

支持

一人放一條片/相敢唔敢？

以武制暴,講完

i can help translate.

tg. sexyshakesbeila

巴打加油 推佢班撚樣上去受審

自己有draft一份 得閒send埋過去海牙法庭 聯合國同領事館啊

推！！！

呢個同樓主果個唔一樣？

推！

另一個黎

lm

Push一齊send email推到佢仆街

推
留名

其實應該寫埋政府出sdu(準軍事化部隊)重傷示威者

唔同 呢個處理唔到個人提告，只可以國與國之間告

推到佢哋仆街

感謝！推！

幫手推

Help push

推啊

屌堅嬲喎 ，你地嗰日啲post又話自己幾和平又話狗打你地。 之後又話啲差佬屈尻你哋話有鐵枝，磗頭同燃燒彈。我堅係信左你地講嘅野。仲話啲差佬自己打自己人。我又信埋。好，睇番你地係十幾件打一件，仲要佢唔係full gear喎。我想問咁嘅行為同暴動有咩分別？

利申:和理非 本來對警察今次應對好反感。宜家動搖緊

連登第六波！

推呀
我要黑警死全家

pish

班人渣垃撚圾打人打得咁爽，推

呢條路行唔通，唔好浪費時間
1. 香港唔係羅馬規約成員國，所以唔係ICC既司法管轄權裏面，ICC無得審
2. 唔係所有侵犯人權既行爲ICC都會審，一定要去到種族滅絕，反人類罪或者戰爭罪行呢種程度
3. 香港唔係處於武裝衝突狀態，所以無可能話黑警犯戰爭罪行
4. 反人類罪要大規模同具組織性，即係侵犯人權既行爲需要作爲正式或者非正式政策實行，例如南斯拉夫種族清洗呢類。

推啦

咁另外又研所下聯合國個啲先

(幫手) draft聯署

已send

一定唔容易，但澄清返幾點：

1. 2018 年後，只要有聯合國 refer 就會受理。兩名英藉警官係佢哋成員國公民，直接就係可受審對象。
2，3，4. 呢單主攻反人類罪行，條文中有一項指系統性對一群政見不同群體施暴引致受傷都算。

不過同國際種族屠殺呢種罪行相比，固然程度差太遠，但 send 咗先，持續引起國際關注亦係好事，即使唔提告，佢哋檢控官都會作出基礎調查。

咪撚扮啦個利申

戇鳩仔又想混淆視聽
呢段片發生前後係點你唔講埋？
差佬推場趕人打撚到人地仆住街走 呢條戇鳩自己入人群仆街比人打係佢抵死
仲有佢無full gear但都有棍

放黎放去得一條

請問我扮咩呢？

唔好再理條傻仔
想騎劫樓主個post

要UNSC refer應該無可能，支那有一票veto power, 所以連敘利亞都refer唔到

反人類罪好難中widespread and systematic呢個chapeau requirement

咁不如提議吓除此以外，有咩可行方法？

用特赦組織篇野寫信比歐盟同美國，要求停止供應軍火比香港警察

呢個攬炒巴應該有做，不過都可以繼續。
UN 仲有無其他機制？

反對酷刑公約香港每年都要去一次日內瓦做匯報

咦，呢個有得搞喎，巴打有無多少少資料參詳吓？

支持!

改左少少

Dear Sir/Madam,

I am a citizen of Hong Kong and am writing to report a potential war crime committed by the Hong Kong police for their unlawful use of force during the mass protest on 12 June 2019.

Amnesty International has collected footages and verified 20 of them concerning 14 incidents of excessive use of force by the Hong Kong Police on the ground during the mass protest on that. This non-exhaustive collection of videos draws upon extensive media coverage and social media posts by local and international press organizations, civil society groups and people in Hong Kong. Based on their careful examination of these incidents, they have found that the use of force by police in the largely peaceful protest was unnecessary and excessive. They also confirmed that the use of force during the protest violated international human rights law and standards. For their detailed analysis, please refer to

We would demand full investigation into the case, in particular the responsibility of Stephen Lo Wai-Chung, the Commisioner of Police of the Hong Kong Police, and John Lee Ka-Chiu, the Secretary for Security of the Hong Kong government, for their ultimate responsibility of this unlawful use of force by the Hong Kong police, as well as Rupert Dover and David Joran, both Chief Superintendent of the Hong Kong Police and UK citizens, and were involved in this incident. We think they have committed a war crime.

Please feel free to let us know if you would need further information that could assist your investigation. I look forward to hearing from you soon.

Yours faithfully,
XXX

推 已send

我send左去 CP@ohchr.org
(聯合國人權理事會)

改左一啲:

Dear Sir/Madam,

I am a citizen of Hong Kong and am writing to report the Hong Kong police for their unlawful use of force during the mass protest on 12 June 2019.

As part of the Hong Kong citizens involved in the peaceful mass protest, the Hong Kong Police used excessive force on us, including tear gas, rubber bullets, batons and pepper spray. Such use of force is unnecessary and disproportionate to such a peaceful protest, and we were prevented from legitimately exercise our rights to peaceful assembly, and freedom of association and expression. This is an obvious violation of the UN Basic Principles on the Use of Force and Firearms for Law Enforcement Officials.

Amnesty International has collected footages and verified 20 of them concerning 14 incidents of excessive use of force by the Hong Kong Police on the ground during the mass protest on that. This non-exhaustive collection of videos draws upon extensive media coverage and social media posts by local and international press organizations, civil society groups and people in Hong Kong. Based on their careful examination of these incidents, they have found that the use of force by police in the largely peaceful protest was unnecessary and excessive. They also confirmed that the use of force during the protest violated international human rights law and standards. For their detailed analysis, please refer to

Despite continuous demand from us and other parliament members to the Hong Kong Police and the Hong Kong government, they have refused to admit to the unlawful use of force nor start an independent and impartial investigation into the case.

We would demand full investigation into the case, in particular the responsibility of Stephen Lo Wai-Chung, the Commisioner of Police of the Hong Kong Police, and John Lee Ka-Chiu, the Secretary for Security of the Hong Kong government, for their ultimate responsibility of this unlawful use of force by the Hong Kong police, as well as Rupert Dover and David Joran, both Chief Superintendent of the Hong Kong Police, and others in the Hong Kong Police who were involved in this incident. We think they have international human rights law and standards.

Please feel free to let us know if you would need further information that could assist your investigation. I look forward to hearing from you soon.

Yours faithfully,
XXX

佢本身係要填一個Word 既表格，好煩，仲要人已經去左法庭，所以我都係照send左email先，如果有任何noise都好

send晒 推

咁send去聯合國人權理事會
CP@ohchr.org

冇問題

相 / video, 有乜畀乜.

其實好難
美軍同法國警察都無事
邊會理香港

唔好理 做左先 g20過左 做乜撚都無用

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

有冇講埋冇篇號呢單嘢

幫推

Pish

Sd左

推上去

蓷

輕輕一推

6月23日:係世界見證下再次羞辱警犬

今晚8點見

無 number 可能都係一個問題
全隊一次過起訴？

大家幫手叫下識其他外語嘅人幫手
[外國／歐洲拎快啲上維基用各國語言記低香港大事]

Pish?

Sent

【 突發】點解要搞627？

警察跟本已經變左恐怖組織

中國唔係成員國其實佢管唔管到？好似唔得架喎

sent 點都推左先

我無野講 我搵律師 我唔解鎖 唔好兇我
唔簽任何文件 唔信警犬 我投訴你

PUSH!